feel到唔對路 一係抬走 一係撇低

有咩可能蠢到咁
由佢地玩單機
如果俾佢地守到出防暴
一濫捕又激起在場人士圍狗屋衝防暴
黑警一出天下又亂
麻煩在場人士將死守既前線
一係抬走 一係撇低
留返少量記者見證鬼既誕生

快

自推十連

推

又話核彈都唔割？

推！記者朋友出場的時候了！

推
推

推！

鬼都唔同𥱊 點割

不割蓆 不分化 核爆都唔割

831

仲唔走嘅就係鬼 黑白分明 冇得呃
起底組做野

阿sir 唔使再扮啦
換番衫啦

邊個留邊個鬼
要留唔係今晚呀！
返屋企沖涼瞓覺

由10點屌撚到12點 終於都肯走

唔同𥱊呀手足 已經12點
係咪要承受無謂既濫捕
前線少一個已經好少

割磨爛席/鬼/on9

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

btw謝謝藍旗手

你睇下你71先開既死p牌
淋左成日雨 一條友都捉唔到係咩心情？

走走走！
鐘聲響起歸家的訊號